譚仔4豌2送米線加4小食，先2百幾度，港女食1意粉1沙律已經要呢個價

食埋啲岸鳩懶high class, 懶有style閪餐，你地班傻閪個臭閪腦係咪裝屎水架？

香港下一代咁無希望，就係因為有你地呢班港女做成嘅

你係文盲定真係盲撚左？

好大怨氣

你老母啲餐牌又寫中文，個侍應又係港人，就咪撚講你啲港式英文啦，笑死鬼佬呀

仲成件事真係太岸鳩

全民食譚仔，香港有希望

譚仔依家係咪算日本野？

梗係算。mos burger 就算賣西式野都係日本公司呀

你老母食幾條粉，幾片菜收2百幾！果2百幾去譚仔你同我食撚閪晒佢先好走

下次同佢玩下雙盲測試

利申：只食得出新唔新鮮，有冇腐爛或者處理得好唔好，但高唔高級就唔係好食得出

居然有人講到譚仔好好食
唔係要慳錢都唔撚食

譚仔狗都唔屌啦

要慳錢我食麵包食杯麵都唔撚食垃圾譚仔啦
咁撚臭

食個垃圾cup cake 都五十幾度

狗也不屌

西餐又真係貴，但都有啲親民少少，70-80蚊一個餐絕對有，但就唔知食西餐有咩得罪你

閪妹食閪餐